琴晚去吉野家打邊爐

坐底叫完個爐黎
再喺自己個袋到拎晒頭先凍肉鋪嘅肉加料
最後坐左2個鐘
埋單 拍拍囉友走人
野都唔洗洗

青好波

聽落好狗

買多四罐asahi

原來果個係你

邊間扑記係食完先埋單

好正常

大家咁話

好柒呀，你師奶黎？

試過

好正常姐 有咩問題

我上次坐四個鐘
成間鋪都係咁

On9
我執人地個爐 洗洗佢自己落水加湯底 一蚊都唔使

我執埋幾杯飲淨既可樂倒埋一杯, 根本唔洗出錢買

執埋執埋又一份牛肉

估唔到咁多三手邊爐達人

仲有咩食法分享?

剪啲頭髮落去引吓啲味

加嘔汁好好味